入去搞走塑fb group鬧班環保膠假環保有無得諗

身為支持環保嘅人都睇唔過眼佢地啲假環保行為，希望入group鬧醒佢地

鬧得一次
好快比人踢

鬧我覺得ok
有時佢地自己都理虧駁唔到
(E.g.搭飛機去旅行）
不過玩膠就不了
呢d要真心膠先好笑